% !TeX root = ../Folien.tex
\setbeamertemplate{frame footer}{
	Martin Diecke
}
\section{Neue System-Funktionalitäten}

\begin{frame}{Neue System-Funktionalitäten:\\Automatisches Bildschirm-Dimmen}
	\begin{itemize}
		\item In Windows-Energie-Optionen einstellbar
		\item Zeitgesteuert, führt zu Standby
		\item Direktes ,,dimmen`` des Bildschirmes, also das bloße Senken der
		Helligkeit, ist Windows intern nicht möglich und erfordert andere Software
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Neue System-Funktionalitäten:\\Einfache Wiederherstellung / Installation auf neuen Stelen}
\begin{block}{Bisher: .bat Skripte}
	Eignet sich nicht für eine schnelle und einfache Installation auf neuen Stelen.
\end{block}
\begin{block}{Alternativ: Backup der originalen Stele als Image}
	\begin{itemize}
	\item Eignung als Backup und Installationsquelle
	\item Es sind dann nur Inhalte anzupassen
	\item Mögliches Tool: CloneZilla Live
		\begin{itemize}
			\item Nutzung über USB-Stick
			\item Netzzugriff möglich: Headless Installation
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}


\begin{frame}{Neue System-Funktionalitäten:\\Eingebaute Möglichkeiten für barrierefreie Nutzung}
	\begin{itemize}
		\item Bildschirmlupe
		\item Text to Speech
		\item Kontrastanpassung
	\end{itemize}
	Realisierung über Knöpfe im Frontend.
\end{frame}